揸車既你覺唔覺得dc9 真係好撚低賤

屌你老味係唔係都cut埋嚟
慢小小又cut
同前車得2個人位又cut
你老母咁撚趕 趕住去拜山咩

你老母一d駕駛意識都無
就到路口先出車
屌你老母識唔識睇讓線呢2個字

馬路低賤排名

的士狗 > 中港巴 > 所有中港牌車 > 大貨車 > benz佬 > r佛佬 > all

紅van呢

第二

你漏撚左tesla撚

teslun真係垃圾中既極致

得罪講句
話人benz狗tesla撚都係窮酸撚
唔覺得揸toyata honda既人有幾好車品

Teslun 係新興炸彈
個人覺得係太好力
啲女人武唔掂

掂一掂就去>女司機嚇親>waaaaaaaaaaa

想轉佢條線就會篤油

係篤 電

已經慣左，香港轉線唔似大日本帝國，打燈人家會讓你 你要睇岩位，一野抽入去先好打燈，咁就實入到

見親honda撚都地板油以為自己渣緊跑車
得嗰百零匹就唔好獻醜

香港d仆街差一個車位好似會死咁
on99
最後咪又係燈位見

屌好撚true

地板油=跑車

跑車=地板油？

仲有左穿右插抽頭過，俾油響撚哂又剩，屌最尾咪都係燈位見

我都完全唔知佢d論點乜鳩黎

彎位急停上落客，問你怕未

你仆街喇

0-100 2秒幾 都無力

驗眼

的士狗正一仆街，打燈入佢線永遠唔撚讓，試過右線入中線入左半個頭，佢衰撚到踩住半條左線過返我死都唔撚讓 ，廢老心態，永遠唔執輸
第二仆街一定係中港車牌

又嚟世界大戰